點解啲港豬咁蠢，會屌民主派46票比胡官?

個個就話提名胡官即係比林鄭贏，唔投薯片就背棄民意，要票債票償

呢個先決計劃，講到明因為胡官正面回應真普選，所以比票佢。即係話想叫薯片乞票就要回應訴求，咁樣係非常合理。但有班港豬根本唔理三七廿一，一窩蜂就吹捧薯片，都on99

今日李+x話胡官都係佢朋友，睇黎靠胡官去打保皇狗都掂

btw 到底仲有無人理長毛同公民提名?

放心，佢哋好快會轉軚

其實最緊要睇蘋果點報導
蘋果繼續吹奏薯片係救世主，港豬就會繼續無條件支持

胡官做其實最好，政綱最好係佢，我覺得個人品格佢都係最好

而家根本無人睇政綱
只要被標籤“最有能力打贏林鄭”, 就可以獲得支持

on9 依班黃狗係咪會認為真係打得贏林鄭
成班垃圾消費民主

講真 胡官最直講野
品客依件垃圾只係689 3.0
答一條23條立法 77下答成三分鐘都答唔好
學下胡官一句ko 要立 但搞好政改

薯片最叻搞公關
敏感話題就避開唔答

因為林鄭是大魔王
只有曾俊華才能對付佢
但大魔王派長毛同胡官出黎阻住曾俊華拯救香港

所以我不嬲都唔會話自己係黃絲，因為黃絲大部份都係on9

根本胡官品客兩個都缺一不可

品客用黎打林鄭

胡官用黎叫高個價，譬如佢將開價立22條，咁其它人點都要回應

戇鳩
曾俊華食屎啦
我心目中
胡>葉劉>林鄭>曾